{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69161&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양슬로우웨이브오션뷰가족펜션"
    },
    "text": "正岩海水浴場から2分の距離に位置した全客室オーシャンビューペンションです。 山と海が広がる風景を鑑賞しながらリラックスした旅行を楽しむことができます。 ペンション周辺には正岩海辺が車で2分の距離にあり、洛山寺は車で4分の距離に位置しています。 さらに束草観光水産市場は車で20分の距離にあります。 相談は午前10時から午後8時まで可能で、午前10時から午後3時までは客室点検および清掃時間なので連絡が難しい場合があります。 入室時間は午後5時からで、退室時間は翌日の午前11時です。 ファミリールーム40号は客室に円形の窓があり、0号客室は階でオーシャンビューの客室ではありません。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は7時30分から10時までで、バーベキューの利用は予約をお勧めします。 最大人数を超える入室はできず、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 また、ペットの出入りと未成年者の同伴は許可されません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用とゴミの分離には注意が必要です。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは正岩海水浴場から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には正岩海辺と洛山寺があります。束草観光水産市場も車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "相談可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "相談は午前10時から午後8時まで可能です。ただし、午前10時から午後3時までは客室点検および清掃時間のため、連絡が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールーム40号と0号客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ファミリールーム40号は客室に円形の窓があります。0号客室は階でオーシャンビューの客室ではありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが可能です。利用時間は7時30分から10時までです。バーベキューの利用は予約をお勧めします。ただし、最大人数を超える入室はできません。また、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用とゴミの分離について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分離には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション事情による変更やオンシーズンの料金変更について教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 507
    }
}